[突發］屌你老母 原來林鄭今朝已經！！

仲未死

起左身

訓番低

條死八婆重訓得著?

有冇人知佢幾點訓返 唔想見到佢